有無人twitter 被封

有無人twitter 被封 如題

假acc

咩假acc, 佢點證明 同埋我點拎番，佢網上個指示難睇到

我都成日封,不過好易解封

封左咪開個新囉
有咩所謂

佢曾經懷疑我假acc
可能果時我睇都唔睇亂咁retweet
我懷疑佢會計你個逗留時間
而家我會睇下先再retweet
間唔中留下言
就冇事了

封Ed 🙋‍♀️

封左，電話又收唔到驗證碼，2013註冊

封左。重開一個了。

唔好剩係retweet同埋like
好易比人report到以為你係bot
要post下自己野
我都試過有人嘗試封我
但我平時有用開好易就解左

尋日acc被封了

封左係點？

我第一次係入cap唔知乜果個驗証
第二次係驗証加電話number
第三次都係驗証加電話number